1Q 題 兩頁後開估

呀木、呀林同呀森三個人邊個最鍾意野外露出

相信細機會比人秒

木欲露

秒

我欣賞你既思路，but wrong

木

如果最後你個正確答案唔夠佢嗰個好嘅話祝你闔家平安

人哋唔答李斯仲要答得咁撚合理都wrong?

樓主加油
快啲諗過個新嘅答案比我負皮

一目(木)了然？

林中鳥

蟻多摟死象

呀木 因為最少樹遮到佢

陳國邦？

推到第二頁

木露空光

臨(林）老入花叢

樓豬諗緊新答案？

留名等比負皮

比人秒左仲話人錯，樓主正一垃圾黎

呀森
因為木欲露
個森字有3個木(3倍咁想露)
所以係呀森

此post 已完